想問下嫂乜撚野？得狗乸Ok？

幾個月啦 屌你地班友 仲警嫂前警嫂後 講到好撚親切咁
係叫狗乸啊 警嫂兩個字打出黎都想嘔
我知好早已經有人講過 但好撚多人仲係叫警嫂 on99